想問依家邊到iphone 7 plus 淨機價最平?

想出部128gb

9,888

唔係X

唔買最平

carousell

dcfever

i7 個容量好極端
i8 會爆炸，無線差電有啲on9
x 地中海，無home製，不了

Cpu 無線叉電？